
                      Una pelicula para verla Una vez y nunca mas el villano es una basura no tiene nada de Electro con el del comic y el que conocemos de niño el spiderman no tiene ningun rasgo de fuerza todo lo hace al limite la unica que hace de la pelicula algo bueno es la actriz.
        
            